［集思廣益］煮家男人Bob叔同杜汶澤一齊煮嘢會點?

最近睇杜汶澤個為何深夜總是餓
覺得佢同Bob叔個風格好撚似
如果一齊做番個節目互屌吓應該好撚正

成集聽佢兩個啲魔性笑聲應該幾過癮
然後再佢地討論瀨閪既話題

不過講真佢兩個把聲又有啲似
都係沙沙地咁

屌你老味 唔敢想像有幾好笑

推到比佢兩過見到

杜汶澤係咁講粗口覺得好煩，bob叔都係comment或者講笑先講。

再加埋鄭中基

無得輸

POSH

兩個功底差幾遠呢其實
不過兩條友吹起上黎應該好抵死

兩個煮食 lv 比，杜生係高啲
佢做 show 先慢做比你睇
但睇得出，佢自己整，會爽手利落好強
揸刀都 pro 過 bob

兩個加埋煮一餐
應該條片會過百萬 view

諗起都扯呀屌

我反而覺得bob叔好啲。杜文澤果啲都係背後有人準備曬俾佢成隊crew support

好廢

真係要試過先知

唔忍心bob叔比杜文澤串

你講粗口係咪會打冷震？

搵多個女主持

其實我有懷疑過係同一個人

我覺得有D位已經係為左爆粗而爆粗
多到有D"銀"耳

正呀

Bob叔會比杜生瘋狂抽水

viu應該諗諗佢啦

兩個都唔做得下把位
會打架

喂呀bob叔乜你咁似呀懷仔既

兩條友啲仆街笑聲
個post好嘈

杜汶澤d粗口有d夾硬

咁鳩似

有聲
兩個係咁互串

Bob叔似會比人單打

推到俾Bob叔同杜汶澤見到

轉數實係杜生贏

強帖留名

bob叔爆粗自然好多過杜文澤 唔會為講而講咁 杜真係好似專登電視節目平時無乜得講呢家就講晒俾你聽嘅感覺

咁開心呀！叫埋周中啦

杜汶澤話佢好憎周中
好想睇當面屌

留名

食住上，第一集就好似叫佢上去試菜

佢拉麵嗰集講過佢最憎生果煮餸
佢話周中自稱自已發明用生果煮餸

而家 viutv 十點半有杜汶澤自己尻up 都笑死

整個節目加埋bob叔

兩個都係雙子座
風格好撚似

我要與你硬碰